【最cheap女主播】陳嘉倩速撇凸腩監躉男 晒長腿冧「嫩版袁偉豪」

《東周刊》報道，現年二十七歲的前無線新聞主播陳嘉倩， 因樣子甜美索爆而被網民封為「女神」，又暱稱她「嘉倩BB」；不過，早前就《東周刊》刊揭發她與「案底男」陳志遠（Stephen）拍拖，令粉絲心碎之外，也擔心女神未有帶眼識人，錯上賊船。

近日，《東周刊》又發現，嘉倩BB原來已火速換畫，既狠飛「案底男」後，又另結一名外表較單純、兼貌似「嫩版袁偉豪」的新歡。日前，她經過悉心打扮，穿短裙仔一副「戰鬥格」，約新仔拍拖，且買埋外賣入酒店「蜜會」。

上周六（十二月三十日）下午約二時，陳嘉倩於港台主持節目後離開，之前有「案底男」駕車管接管送，如今惟有改乘搭公共交通工具。現場所見，她穿着超短裙、皮靴，露出白滑美腿，性感吸睛，但卻戴上口罩，似刻意遮樣。可能，她因眼鼻都冇化妝，雙目無神，兼面色蒼白，女神樣子大走樣；所以，搭小巴再轉乘港鐵時，她全程頭耷耷，似怕人認得。

之後，她去到尖東一間Café，會合一名女性友人，坐低即心急整理儀容，見她拿着鏡子，當眾畫眼線、上粉、補唇膏，立刻大變身。回復靚樣後，心情亦變得雀躍；歎完茶，她即拖着女友人，走到海旁瘋狂玩自拍，還買來時興的LED燈氣球做攝影道具，認真愛潮又貪靚。

早前，陳嘉倩承認與金毛、凸腩的陳志遠交往發展中。

人地本身唔睇樣唔睇錢又話
換畫換個靚仔又cheap

揀打女人既監躉又的確係好勵志

how much???

監躉男唔知撈乜

應該係貼仔, 有著數

現場所見，她穿着超短裙、皮靴，露出白滑美腿

仆街記者

呢個圈子d女係咁上下

見怪不怪

呢條讀稿妹有乜特別，根本一般貨色 400俾盡，d娛樂新聞係咪無嘢報到咁 定佢買通左記者

條仔床上功夫應該真係好勁

G

麻友呢？

呢條友唔係新仔喎
係之萬比佢飛果個喎
之前咪有人貼過

講真 比條女咁大頂帽都仲肯理佢
呢條仔係咪痴撚線

唔出奇，其實我覺得好多上八卦雜誌D CCTVB記者都係咁。
例如趙海珠未離職時被人影到坐係地鐵睇書，近到喺隔離影，我唔信唔知囉。
有D連whatsapp／內部訊息都cap晒圖爆晒料比雜誌。

【最cheap女主播】陳嘉倩姣搶朱婉禎男友實錄

CLS！搶人男朋友！